今日lcci level 3第一堂 又係識仔仔好時機

刻意坐個仔仔隔離
冇意間喺佢耳邊吹D暖氣

break 要問佢地拎電話
唔明地方whtsapp 佢地先

叔叔不行了

acct仔淨係識日日ot 冇時間做gym打扮 份人又悶又死板 你屌埋我果份

原來係你個死gay 佬

hee

G

我想溝你

跳過媾呢步

直接拍拖拖

再下一步

問我 最多俾note你

好呀你係咪考新制
個阿蛇教得巧巧呀

阿蛇>miss
我個陣得返年幾舊制 依家轉左制了 我無打算考

洗乜考過
新制好難 課課都出 散修修